其實生活嘅意義係咩

所謂有意義嘅生活，點先為之有意義？

無意義了
一齊死左佢

就係你期待瞓醒到第朝

做到你想達到/做到嘅嘢就係有意義（？
個個人定義都好唔同

死亡係人生唯一有意思既事

冇
日日返工放工瞓覺無限輪迴

搵緊自己嘅定義
冇咩特別嘅且的，平平淡淡咁過日子有d無聊

有咩唔開心可以講出黎架有咩一齊傾下佢

咁搵啲自己一直都唔敢試嘅嘢試下（？
咁就有挑戰性啲，跳出下comfort zone
有時試試下就會認識多啲自己，知自己係點想要咩

屌西
食野

真好似未搵到有d咩係好想做咁

對明天有期待 可以好瑣碎嘅事都得

如果覺得生活上嘅嘢好無趣點算

生活嘅意義就係搵出生活嘅意義

冇意義
但係有冇意義都係咁生活 我就唔係太介意冇意義

睇吓可唔可以帶返啲刺激入生活
例如 識新朋友/學嘢/旅行/運動
令平淡生活有啲唔同可以冇咁悶

有人生目標就有意義

冇就冇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"